周同學逝世，往後做法

連登繼續好嬲，好灰，聽日繼續返工

前線嘅，繼續做阻膠， 大聲話: 再打就死人， 唔好打，唔好打，點知隻手真係保護緊被打嘅人

周同學嘅死，換返嚟嘅嘢真係好值得

你未繼續開廢post廢up

我就真係見唔到有咩行動啦